有冇人同我一樣係火炭排到大圍站等巴士

仲排緊

認真？

排緊

排左幾耐

Sorry 借一借位

8點12排到9點20左右上車

仲有好多人未上 不過佢開左車 特登唔坐滿
車入面係咁既

下 咩車黎

港鐵安排既接駁巴士